葡萄糖胺一問

各位有無比狗仔食開葡萄糖胺？今日隻狗狗睇完獸醫，醫生話可以比葡萄糖胺佢食補充下，大家有無邊隻好介紹？

有啲狗糧都有葡萄糖胺成份